[引用] 唔封關嘅後果 - 香港機場

點解咁都入到關

Source:

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死！

似係離境大堂food court?

佢要走梗係俾佢走啦
不過去到目的地人哋俾唔俾佢入境就唔知喇

我屌...

肯全面封未

Push

屌

再唔封就成個香港都係咁

推

點解可以唔洗隔離咁撚on9

機場同鳩鐵都有狗守，今次真係要組隊自殺式守關先救到港

立即封關 香港獨立